西 鐵 綫 美 孚 至 柯 士 甸 暫 停 服 務

最好壞到收工

無限延遲開出
去到美孚又話停駛
唔洗番工啊而家！
遲到又比老細屌

尖東卡關 就到終點

坐撚到屎忽痛
食埋個早餐先慢慢轆返去